★點解支那人無論生肖/過年動物生日，都沒有貓？

they hate cats?

個故事用來冚底

原設定是沒有，作者冇解釋

兜底

點解貓要捉老鼠？

選老鼠/蛇做宮廷衛士？
黃帝hi藍精靈high撚大左丫

仲有 pig